# #-#-#-#-#  tgchannels-zh_CN.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
# #-#-#-#-#  tgchannels-zh_CN.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
# #-#-#-#-#  tgchannels-zh_CN.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
# #-#-#-#-#  tgchannel-zh_CN.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
# #-#-#-#-#  tgchannel-zh_CN.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
# Chinese translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2022 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Song Jian <songjian@codeorder.cn>, 2022.
#
# #-#-#-#-#  a.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
# Chinese translations for PACKAGE package
# PACKAGE 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2022 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Song Jian <songjian@codeorder.cn>, 2022.
#
# #-#-#-#-#  tgchannel2-zh_CN.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
# Chinese translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2022 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Song Jian <songjian@codeorder.cn>, 2022.
#
# #-#-#-#-#  tmptgchannels-zh_CN.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
# Chinese translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2022 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Song Jian <songjian@codeorder.cn>, 2022.
#
# #-#-#-#-#  tmp-zh_CN.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
# Chinese translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2022 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Song Jian <songjian@codeorder.cn>, 2022.
#
# #-#-#-#-#  tmp-zh_CN.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
# Chinese translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2022 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Song Jian <songjian@codeorder.cn>, 2022.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"#-#-#-#-#  tgchannels-zh_CN.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  tgchannels-zh_CN.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  tgchannels-zh_CN.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  tgchannel-zh_CN.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  tgchannel-zh_CN.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-12-16 14:23+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-12-16 14:32+0800\n"
"Last-Translator: Song Jian <songjian@codeorder.cn>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"#-#-#-#-#  a.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-12-16 15:20+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-12-16 15:37+0800\n"
"Last-Translator: Song Jian <songjian@codeorder.cn>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"#-#-#-#-#  tgchannel2-zh_CN.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-12-30 14:04+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-12-30 14:08+0800\n"
"Last-Translator: Song Jian <songjian@codeorder.cn>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"#-#-#-#-#  tmptgchannels-zh_CN.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-12-30 14:04+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-12-30 14:29+0800\n"
"Last-Translator: Song Jian <songjian@codeorder.cn>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"#-#-#-#-#  tmp-zh_CN.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-12-30 14:52+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-12-30 14:58+0800\n"
"Last-Translator: Song Jian <songjian@codeorder.cn>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"#-#-#-#-#  tmp-zh_CN.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#\n"
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-12-30 15:01+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-12-30 15:01+0800\n"
"Last-Translator: Song Jian <songjian@codeorder.cn>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: tgchannels.php:17
msgid "Telegram Channels"
msgstr "TG频道"

#: tgchannels.php:18 tgchannels.php:24
msgid "Telegram Channel"
msgstr "TG频道"

#: tgchannels.php:19 tgchannels.php:20
msgid "Add Telegram Channel"
msgstr "添加TG频道"

#: tgchannels.php:21
msgid "Edit Telegram Channel"
msgstr "编辑TG频道"

#: tgchannels.php:22
msgid "New Telegram Channel"
msgstr "新TG频道"

#: tgchannels.php:36
msgid "TG Bots"
msgstr "TG机器人"

#: tgchannels.php:37 tgchannels.php:43
msgid "TG Bot"
msgstr "TG机器人"

#: tgchannels.php:38 tgchannels.php:39
msgid "Add TG Bot"
msgstr "添加TG机器人"

#: tgchannels.php:40
msgid "Edit TG Bot"
msgstr "编辑TG机器人"

#: tgchannels.php:41
msgid "New TG Bot"
msgstr "新TG机器人"

#: tgchannels.php:57
msgid "TG Bot Categories"
msgstr "TG机器人分类"

#: tgchannels.php:58 tgchannels.php:67
msgid "TG Bot Category"
msgstr "TG机器人分类"

#: tgchannels.php:59
msgid "Search TG Bot Categories"
msgstr "搜索TG机器人分类"

#: tgchannels.php:60
msgid "All TG Bot Categories"
msgstr "全部TG机器人分类"

#: tgchannels.php:61
msgid "Parent TG Bot Category"
msgstr "父TG机器人分类"

#: tgchannels.php:62
msgid "Parent TG Bot Category:"
msgstr "父TG机器人分类："

#: tgchannels.php:63
msgid "Edit TG Bot Category"
msgstr "编辑TG机器人分类"

#: tgchannels.php:64
msgid "Update TG Bot Category"
msgstr "更新TG机器人分类"

#: tgchannels.php:65
msgid "Add New TG Bot Category"
msgstr "添加新TG机器人分类"

#: tgchannels.php:66
msgid "New TG Bot Category Name"
msgstr "新TG机器人分类名称"

#: tgchannels.php:71
msgid "Telegram Bots Categories"
msgstr "TG机器人分类"

#: tgchannels.php:36
msgid "Telegram Groups"
msgstr ""

#: tgchannels.php:37 tgchannels.php:43
msgid "Telegram Group"
msgstr ""

#: tgchannels.php:38 tgchannels.php:39
msgid "Add Telegram Group"
msgstr ""

#: tgchannels.php:40
msgid "Edit Telegram Group"
msgstr ""

#: tgchannels.php:41
msgid "New Telegram Group"
msgstr ""
